2018, 科網股爆破2.0？

股王騰訊由高位跌10幾%，美股巨頭FACEBOOK， AMAZON，GOOGLE ，蘋果相繼回落10幾%。

10年1個股市CYCLE ， 2018會唔會歷史重演？

正皮：會
負皮：不要騰，只要訊

入貨好時機
別人恐懼我貪婪

AMAZON每跌10%入一次貨

就算科網股爆，騰訊都唔會有事

1478

World No IT